<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Humberto Hern치ndez</title>
    <link>https://humbertohdz1996.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Humberto Hern치ndez</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 14 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://humbertohdz1996.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La Cultura en el Desarrollo de Software</title>
      <link>https://humbertohdz1996.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://humbertohdz1996.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Para mi las caracteristicas mas importantes para un desarrollador deben ser:
 Responsabilidad Dedicaci칩n Respeto Perseverancia  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje en LaunchX</title>
      <link>https://humbertohdz1996.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://humbertohdz1996.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Hola! Esta es mi experiencia hasta ahora como parte de LaunchX en Innovacci칩n Virtual Hasta el momento he aprendido, o mejorado seg칰n sea el caso, las siguientes habilidades
 Python Logica de programaci칩n Uso de Jupyter Notebooks Uso de HTML Estilos con css Funcionalidad con JS Conexi칩n y uso de API&amp;rsquo;s GitHub  Eso es todo por el momento y espero aprender aun mas en la parte Back-End</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://humbertohdz1996.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://humbertohdz1996.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
